Hunter 獵人入面既Bug?

富堅以嚴謹設定上神枱, 想討論Hunter入面有冇咩Bug/犯駁?

磚1: 念能力傳授 - 一開頭雲古, 近排緹塔都講到念能力對獵人尼講係極秘事項, 要睇人尼教/唔可以俾邪惡既人知, 但其實到而家大把人識, 同埋好多惡勢力既人有渠道可以知

磚2: 凱特既轉生 - 正常要蟻后食左個人類先會生返帶有相似特徵/性格/帶有記憶既人, 但凱特條屍一路都係度, 點解會轉生左做蟻王之後個B?

利申只睇過兩次, 有錯可屌

睇多第三次就知

第一個問題：有人遵守規則自然有人違反，而且又冇話過教邪惡既人念能力會比人拉比人殺，你唔守係一件事，但一定有人為左搞破壞而製造邪惡

第二個問題：佢念能力既效果，小剛老豆講過佢知自己會死既時候先拎到個武器出黎

有關1, 所以引伸到點解卡丁帝國既王子, 以至拍賣會篇唔多黑社會知呢樣野我覺得反而仲奇怪

有咩關聯

成日有都巿傳說話美國特工有遙視等超能力. 東南亞降頭之類, 咁d人都係聽下就算, 邊有咁多人真係會研究真定假去學, 通常都當故仔, 魔術, 巧合就算

2. 我覺得個腦係俾人蟻后食, 得返個肉體俾貓女玩

似係好多人識念係靠天份/人生經歷
唔係好有系統咁學習>開發
凝聽落好簡單
但係好似唔多人識